{
  "Automations for Instagram, WhatsApp, TikTok, and Messenger marketing.": "Instagram、WhatsApp、TikTok和Messenger营销的自动化。",
  "You can create an API key by navigating to **Setting -> Extensions -> API**.": "您可以通过导航到 **设置 -> 扩展 -> API **来创建 API 密钥。",
  "Add Tag to User": "向用户添加标签",
  "Create Subscriber": "创建订阅者",
  "Find User by Custom Field": "通过自定义字段查找用户",
  "Find User by Name": "按名称查找用户",
  "Remove Tag from User": "从用户中删除标签",
  "Send Content to User": "向用户发送内容",
  "Set Custom Field": "设置自定义字段",
  "Adds a tag to a user.": "向用户添加标签。",
  "Creates a Unified or a Whatsapp subscriber.": "创建一个统一的 Whatsapp 订阅者。",
  "Finds a user by custom field.": "按自定义字段查找用户。",
  "Finds a user by name.": "按名称查找用户。",
  "Remove a tag from a user.": "从用户中删除标签。",
  "Sends a content to a user.": "向用户发送内容。",
  "Ass or Updates a custom field value for a user.": "贯穿或更新用户的自定义字段值。",
  "User ID": "用户 ID",
  "Tag": "标签",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Phone Number": "电话号码",
  "WhatsApp Phone": "WhatsApp 电话",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Gender": "两性平等",
  "SMS Opt-in": "短信选择",
  "Email Opt-in": "电子邮件选项",
  "Consent Phrase": "同意词组",
  "Custom Field": "自定义字段",
  "Value": "值",
  "Name": "名称",
  "Platform": "平台",
  "Content Type": "内容类型",
  "Text Content": "文本内容",
  "Media URL": "媒体网址",
  "Message Tag": "消息标签",
  "Field Value": "字段值",
  "Please refer [Manychat Guide](https://help.manychat.com/hc/en-us/articles/14959510331420-How-to-generate-a-token-for-the-Manychat-API-and-where-to-get-parameters#h_01JCR55RJ0B0PQW6HDW6RW0A42) to obtain user/contact ID.": "请参考 [Manychat 指南](https://help.manychat.com/hc/en-us/articles/14959510331420-How-to-generate-a-token-for-the-Manychat-API-and-where-to-get-parameters#h_01JCR55RJ0B0PQW6HDW6RW0A42) 以获取用户/联系人 ID。",
  "Fill in at least one field: phone or email or whatsapp phone.": "至少填写一个字段：电话或电子邮件或whatsapp 电话。",
  "The consent phrase provided by the subscriber.": "订阅者提供的同意词语。",
  "The value to search for.": "要搜索的值。",
  "Provide user's full name to search.": "提供用户全名进行搜索。",
  "The platform to send the content to.": "要发送内容到的平台。",
  "The type of content to send.": "要发送的内容类型。",
  "The text content to send. Required when content type is Text.": "要发送的文本内容。内容类型为文本时需要。",
  "URL of the media to send (image, video, audio, or file). Required for media content types.": "要发送的介质的 URL (图像、视频、音频或文件)。媒体内容类型所需。",
  "The tag to use for the message.": "用于此消息的标签。",
  "Facebook": "Facebook",
  "Instagram": "Instagram",
  "WhatsApp": "WhatsApp",
  "Telegram": "Telegram",
  "Text": "文本",
  "Image": "图片",
  "Video": "视频",
  "Audio": "音频",
  "File": "文件",
  "Account Update": "帐户更新",
  "Confirmed Event Update": "确认事件更新",
  "Human Agent": "人类代理",
  "Post Purchase Update": "发布购买更新",
  "Business Productivity": "商业效率"
}